「緊急」不要再死多一個人！

謝天欣，我哋一齊撐落去，唔好咁做呀

我會抱翻一隻狗落去陪葬

搵左成個鐘無人聽
男朋友上過門無人
早半個鐘佢男友打通但無講去邊

頂住！出街睇下幾多黑色衫就知你並不孤獨！齊上齊落！

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

Nicole Tse
樂華北村
25歲女仔
12年poly
163身高，長頭髮，無眼鏡, 應該著短裙

唔係為呢個政府已死吖

Push

推

……

唔好啊

自殺無閪用架
政府etc

唔好呀

你走埋 又小一個嫁啦 班仆街冇人性 你走左。佢地都係冇反應

努力一齊撐落去

Failure is not fatal,
It's the courage to continue that counts
唔好死,請俾勇氣大家一齊行落去

*唔好

唔好啊你自殺代表你認輸
打緊仗點可以未輸就自殺? 仲會打擊士氣

唔好啊喂

推，附近既人落街搵啦喂

Fb佢del左post
估計一時諗唔開
但未搵到人

求你 聽日一齊岀去發下夢

食澳牛好無

旺角開左新鋪，一齊去食好無

跳左先
我係樓下趁熱會埋位

男朋友等緊你結婚

男朋友有冇find friends iphone功能嗰啲可以check到佢行蹤

唔好呀！親者痛仇者無感。

推\

唔好認輸呀！！！！

唔好放棄啊

好似話男友揾翻當事人，無事👍🏻

推，唔知做到乜

師姐

堅定留

唔好做傻事

唔值得咁做 我哋仲好需要你

年輕人
第一 呢個政府唔值得你地為佢犧牲生命
第二 死左 佢都依然唔會望你一眼 ， 佢眼中根本無香港市民
第三 死左 ，。只會令建制保皇 合埋口笑
少左你地抗爭一票 等於佢地多左一票

唔好傻 唔好諗埋一邊
我地要長期抗爭 ， 一齊贏 一齊走落去

搵到啦

堅，楊岳橋fact check

唔準死

有冇人有佢/佢男朋友聯絡電話，中學校長想打個電話俾佢

即係無事啦 咁走人先 去屯公了要

[1511] 事主已安全及要求delete資料，本channel將刪除事主fb截圖及其資料，謝謝各位熱心手足。香港有愛♥️

唔該大家del 資料

咪再推囉
愈推愈死

係200萬-6啊

把死諫者推向絕望的是政府。

我們要好好紀念每位死諫者。

自殺仲開po搏同情

無事了

推⋯
但+6？
以組+5？

Uppppppp

要死你點都阻唔到嫁啦
呢d 撚樣咪又係有樣學樣

係死就快啦
上FB打大段野呃人關注

係FB打一大段野個D通常都係呃LIKE多
要死一早去左死
唔會大完一大段野仲睇下人地D留言

玩完呃完注意 DEL 晒野當無事發生

搵到人啦，已被朋友同男朋友接回，
事主要求大家刪post同相，
tg公海有講，
呢個post唔好再推由佢沈

on9事主
好撚好玩？

we need you..

香港真係好需要你地呢班關心香港嘅年輕人，我地唔可以冇你地。

有個都不能少！

我估佢係第5位死諫者

屌你日日都大撚把人自殺
你估單單有報咩

Attention seekers 泛濫

齊上齊落 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊

話我仆街都係咁話 都唔撚知班人係Attention seek定點
夠膽死點解唔夠膽同我哋一齊行落去？何況我哋都未輸
又要扭計要人氹要人搵 增加人哋負擔煩惱
點解唔做啲有建設性啲嘅事？吓吓都要死

同埋唔排除有班人本身自己情緒病 缺乏關注
借反送中為名希望自己都似第一個烈士咁畀人歌頌

唔好咁傻呀 留住有用之軀

真係唔好再做傻事
你冇左條命 難過既 係身邊既人

咩意思先

PUSH

幫推 一定要搵翻佢

認真 手足已經走左好多
唔好再走
再咁走落去無人再幫我地抗爭嫁啦
求下你 番番黎報保安

對於想自殺的人，大家可不可以留返自己關心，而不是放上討論區搵巴絲打一齊關心？

唔好做傻事啦

呢d女一睇就知同男友鬧交借反送中運動黎做藉口想人緊張佢

我都有咁既想法

DeL Post Plz

你要去自殺會唔會坐係電腦打一大段野話比人知自己宜家去自殺 打個陣仲要執下個分段 睇下 有冇錯字 諗起個情境都笑出黎

擺明 想人氹想人 關心

連登仔真係慘 ，日日比人撚鳩咁撚

仲要mon 住個post睇人有冇講自己壞話

比我直接飛撚咗佢 ，太on9

林奠！你咪當人講下
唔L關你事㗎吊你

attention seeker
要死
正確方法唔係咁死
你要諗吓你做嘅野係煩緊支持你嘅人，定係你嘅敵人
近日好幾個人，都係睇住支持者黎玩
唔該諗清楚你要死，係咩原因

但仲有好多人自願俾人撚咁先好笑

香港人一個都不能少呀

push

一個都不能少

醒醒 無人可以代你走落去
就算反到送中，滿足晒5大訴求，咁你其餘既人生呢？

咪癲 快啲一齊入屯門

條女好似唔錯

btw唔好死呀

mon 住最好啦

大家係咪開始對人命麻木..
點解樓上有啲留言可以咁刻薄

我想講 大家都係同路人 說好的齊上齊落呢
只係大家對事件嘅上心度、情緒管理唔一樣
呢排接收既資訊咁多 當去情緒去到某個位真係會崩潰
就算唔關心請唔好落井下石...

事主係內疚自己對香港做唔到啲咩而無力、失落
無同男朋友嗌交 唔好亂講

另外，希望大家主動關心下身邊嘅人
就算平時好開朗嘅人都會有負面情緒

利申：事主朋友，啱啱嚇死我

圖？

妳死左政府又小一分壓力

冇人想再多一個人死
你唔好話我地刻薄
咁你有冇諗過我地呀
我地冇人想再多一個人死
唔好咁自私
大家要一齊捱 咁先係大方大愛
多你一個好多

認真諗吓啦
你係佢朋友就屌醒佢啦
死解決唔到任何問題

比佢睇啦唔該
【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

點解死會係為香港做啲事
唔好膠啦好嗎

一直行到尾啊

諗諗你有事邊個最開心？
係林奠，何君妖，比卡超呀。
暫時唔好睇唔好理，吃喝玩樂下啦

善用起底功能

喂齊上齊落啊

運動都未完做乜咁快話冇希望，聽日出黎行你就知好有希望

人地而家又唔死啦喎！
你唔洗再f5

天欣
相信好多人都有一刻諗過想走
但想走之前 你不如諗下
我地一班戰友有幾需要你？
我地唔想見到你走
我地真係會好傷心
你唔走 你遲d可以救多我地一個人
唔好睇少自己既能力
我地真係好需要你
珍惜生命 共同進退
求你唔好走
有咩事我地一齊陪住你架！

+1000林奠都唔會理㗎啦
好多手足拉嘅拉傷嘅傷
你真係決定唔做實事去改變香港 而係將自己變成一個冰冷嘅數字？

要乜撚嘢求啊
就推爆佢
等人知道你個臭閪幾撚冇腦
等你老細炒撚左你
冚家剷好好玩啊

ingo

去死啦臭閪

男朋友都唔要.

自殺好大效果 但只對我哋有效 因為我哋真係好傷心 你屋企人 男朋友幾慘呀 失去你 我哋冇一位手足
後續舉行嘅相應活動如拜祭又多一個機會畀黑警拉人 呢啲自損1千傷敵0嘅行為真係無用
老實講呢幾日我出街都有禮物咗 笑多咗 我想宣揚快樂 我想舒緩呢個月嚟不安同難過
頂住呀絲打 唔好放棄

屌 你收聲得唔得呀

睇到就好 睇住我嘅留言 好好諗清楚 唔好再傷害自己
你嘅犧牲唔會對林奠有咩效果 我哋唔做到啲招數係切身搞到佢 做乜都冇用嘅

一齊撐落去呀絲打

香港日日都有人自殺死，港狗政府唔會濕你架
先休息下，再繼續再為民主、為自己人生努力活下去

你都死埋一份啦仆街
已經好撚攰
好好玩呀?

痴撚線
你攰咪休息下囉
咪搵人吹水囉
實有人軟弱啲㗎
人人出到嚟目的一樣但做嘅嘢唔同你又知佢所受嘅會比你少？仲要叫人去死？

問題條女唔係真心想死，係借反送中名義博關注喎

咪咁傻啊

咪臭係 咁撚鍾意玩
就同你玩大佢

所以依家係點?

開完post un un腳搵frd呻 等成班人睇post緊張一輪
之後啲frd氹完佢 自己滿足喇 就上嚟叫人del走佢資料
仲話自己有mon post㗎 咪諗住講佢壞話 陣間我又開post話自殺又撚多你1次
計我話條女根本冇諗過死
試諗下每日每個鐘都有人話自殺 然後成村人出去搵佢 邊個都麻木啦
完全唔諗下開post話自殺哩種「殉義」嘅行為係冇幫助 仲會麻煩到好多人
再嚴重啲 分分鐘之後真係自殺嘅人係比你哩種人感染到而害死

好撚嘔心

唔好起人底，人地已經好絕望，你咁樣唔係幫緊佢

簡單黎講扮自殺既人真係天下無敵
佢睇完呢個post之後又係fb話比連登仔欺凌又要再自殺
屌你老母，玩撚晒真係

天欣
咪撚再用自殺黎博人氹呀
屌柒你呀